廣東推出電子出世紙 內置 DNA 資料減拐帶機會

大陸傳媒報導指，加載 DNA 條碼的電子出生醫學證明原型系統早前在廣州正式啟動，預計在今年內，廣州就會發出第一張附有 DNA 條碼的電子出生證明文件，有了這項嶄新的技術，無論在打擊拐帶、親人失去聯繫、警方破案，甚至是司法程序認證身份、醫學配對應用，親屬鑑定等多方面都可以應用。

項目由中國疾控中心的婦幼保健中心，間中國人口學會出生人口與兒童專業委員會主導，透過在嬰兒出生時採集血型和 DNA 等資料，在利用 DNA 檢測技術為每名新生嬰兒製作一個，獨一無二的遺傳信息轉換為基因身份編碼。這身份編碼作為生物標記，會綁定在電子出生證明文件上。

假如嬰兒被拐帶、丟失或跟親人失去聯繫，有了這項技術，就可以避免不法份子以造假的資料，在別處重新申請出生證明，大大減低人口拐賣的機會。

大大減低人口拐賣的機會
大大增加活體器官被捐贈機會

領導人可以copy 100個范冰冰一齊享用

好似狗咁打啲可以係身上既條碼咪好

到時雜總一個唔該有咩器官衰竭
入DATABASE一SEARCH就知邊個啱駛
近北京既仲優先添

（Mondex）和「智醒錢」（Prime）等現金咭的發展，出門購物就更安全方便了，何必攜帶大量現金那麼危險呢？但現金咭和信用咭也會被人盜用的！所以最安全的方法還是像聖經啟示錄十三章16-18節所說，敵基督將會用來控制全球貿易的方法：「他又叫眾人，無論大小、貧富、自主的、為奴的，都在右手上或是在額上，受一個印記。除了那受印記、有了獸名或有獸名數目的，都不得做買賣。在這裡有智慧：凡有聰明的，可以算計獸的數目；因為這是人的數目，它的數目是六百六十六。」以前的人可能會問：「在右手上或額上刻上六百六十六的印記？真的嗎？這麼難看？不會吧！聖經靠得住嗎？」但聖經實在是神的話。今日利用激光刺紋槍（LASER tattoo gun）這類激光科技，已經可以在三百億份之一秒的時間內將數字或印注入人體內，是肉眼看不見的，但用有關的儀器卻可以讀出來。這樣，將信用咭或其他資料印在人體上，便不怕被人盜用了，試問誰能盜取別人的頭或手去簽咭而又不被發現呢？

香港人面對間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB都唔擔心

卻擔心 big brother is watching u

666666666